希望大家唔好再狙擊細路祥！佢已經認咗柒，點解仲要咬住佢？

細路祥係柒過 言行舉止亦都後生 咁佢真係後生
但你班撚屌當自己係咩
有問必答呀要？
唔答你好似佢錯咁 擺晒高姿態 真係極on9
係我就答你一句關你撚事就算數